入黎放低你用緊咩香薰

用緊johnsblend white musk
好聞但好快冇味 有D想轉

Diptyque

香港真係唔多汽車香薰靚得嚟又香
用緊 rapee 賣嘅 Millefiori white musk / cold water
另外Donki 有得賣一款 ocean 味都唔錯

little joe!

唔用

汽車香薰靚得嚟又香 真係得diptyque
用咗六七年佢啲嘢係真係高質素嘅

汽車香薰靚得嚟又香 真係得diptyque
不過我就成舊hourglass 擺上車
一大樽香薰精油vs 沾左精油嘅膠豬, hourglass 明顯好好多

攞呢啲一舊嘅點整實喺中控台？成日驚dup 車時會飛走

條女格甩底

用開閪味

即係呢隻無用？

係咪無人會用Puressentiel 🤯

舊Benz原裝皮味

我都有依舊，唔係冇用，係正既，不過對我啲窮人嚟講性價比低好多
個設計同陶瓷嗰舊嘢一樣又係搵風吹入邊啲染咗精油嘅膠珠

Hourglass 你就咁放喺度唔搞佢，都幾個月有香味
因為成個設計實在爭太遠
下邊一大缸真正值錢嘅品牌精油配上入邊有幾條管道負責揮發香味

Hourglass 成日玩都係一年換一次補充裝

Yankee candle clean cotton

而家仲嘗試緊搵緊位置安置
睇吓塞唔塞車落第三題嘅杯座
下個星期就會試驗性質擺下hourglass + 陶瓷個舊香薰座，因為用USB叉電都可以擺喺車度
上Kickstarter 買埋個空氣清新機, 原本想買sharp 好大舊車用掛喺椅背嗰個，嗰啲吸力夠強夠大部入邊有HEPA濾網吸塵一流
不過我見佢幾年都冇更新產品連最基本用app連接都做唔到，完全食老本所以決定Kickstarter 買

講講下真係好似冇乜位放咁多舊嘢可能要整多個架

呢隻野用係audi幾香同幾得意
不過好撚快無味

一直都搵唔到long last嘅

我用緊依隻 加埋套個可以插係出風口 佢個底有磁石
點揸都唔甩 幾方便

大部分車出風口都插到？驚買左番黎唔啱插

Yes 仲要啜得好實 基本上如果你可以係出風口夾到手機架 都一定插到

我要揸住佢嚟索先聞到

Diptyque 貴到顛 有冇啲平啲選擇

窮撚專用小樹香薰片

邊到買

邊隻味好聞同last幾耐

用緊millefiori milano
百幾蚊一舊 三個月貨仔
有無平平地推介

個香味係持久嘅？
試過唔同香薰都搵唔到一隻好longlasting
應該係因為成日泊室外蒸發晒

Ambi pur

我係Audi買
不過可以eBay抵屌好多

香港有冇地方有現貨可以聞吓隻味再買

好得意 睇睇先

我都係用緊呢隻
扮有品味者必備, 但真係好l貴
之前用donki買嘅香薰紙, 幾十蚊一pack, 俾女朋友笑我cheap
ifc有實體專門店

用佢地d 蠟，一罌罌都幾襟玩

幾個月貨仔

同樓主用緊同一隻，你係邊度買？
我去開大坑有間賣汽車用品有得買，次次去都買幾個。
想搵吓九龍邊度有，可以唔使過海

我去親日本都會去汽車用品舖買堆返香港

donki 有

我用開呢d。
陣味冇車用香精咁攻鼻，又擺得耐。

用sabon香薰牌

diptyque 好多地方都有實體店
強烈推介Baies 漿果味 /34 BOULEVARD SAINT GERMAIN
如果佢出Do Son 就正呢隻味道永遠都唔會厭

下星期試吓呢舊嘢放唔放得落第三排位 cup holder

有冇啲係vanilla 味

用緊新車味好正

係donki買過黎用呢隻
小揸既OK
日日揸聞得多個人唔係幾舒服
早兩日見佢差唔多無乜掉左

而家睇緊買部空氣清新機好
定換過第二隻天然啲嘅香氛試

lm

佢嘅設計原理就係你想有香味嗰陣時就反轉佢
每次大概會滴一個鐘
佢係精油經過瓶身中間嗰啲管道嚟揮發香味
我有個擺喺枱頭唔郁佢，大半年都會隱約聞到香味

每個hourglass 可以換三次替換裝精油樽

寧願活受罪都要貪平買廉價香薰？
都幾搞笑。。
難怪依啲市場長做長有

係平又買個貴又買過
隻隻都唔係咁好用
乾花嗰啲係冇味
經過啲汽車用品舖都唔覺得有咩選擇